如果某人嘅人生係一個笑話 咁算係一個喜劇定悲劇？

近睇係悲劇，遠睇係喜劇

視乎嗰個人嘅心態

所有喜劇都係悲劇

悲劇

你問下Joker

I used to think that my life was a tragedy, but now I realize, it’s a comedy.

對某人係悲劇，對其他人係喜劇
不過如果可以做娛樂大家既笑話，可能都係一種喜劇

人睇你係喜劇
你睇自己係悲劇

諗起孔乙己